有無可能籌錢 就酷刑罪告3個警察

洗一千萬告到3個坐終身
1 做案例
2 阻嚇班警

唔經警察告 印象中可行

香港的刑事檢控工作是由律政司司長全權負責。應否對某宗案件提出檢控，是由律政司司長及代其提出檢控者決定。
利申: 唔識法律，上網copy出黎

可行性

我唔介意捐兩份錢
每日捱面包我都肯
唔重罰番幾個
班狗點識驚

根

只可以民事，不過好過放生。